邊度賣鞋賺最多？

抽到對nike crossover offwhite
有冇Ching知邊度賣賺最多？
話我知等我 等我高價賣比啲濕鳩 mk仔
周圍問都比啲濕鳩搞到個價低晒

up

已射 謝謝

Ig

射乜鳩

Ig邊有人收

SH 十年八年，到時值錢好多
分分鐘升到萬幾蚊，呃晒啲mk一個月糧

十年八年先得萬幾

你抽中咩size先？

us8.5 eur42

見d賣鞋group都係放緊4.5-5k

我都見到 就係比佢地搞到低價晒
喺ig見過 5.5k 同 7k

祝你揾到水魚放到過5k

希望係啲打學界當打奧運或者啲偽韓撚

有冇其他人知邊度放好？

西瓜牌拖鞋

乜嘢黎?

你都係想知邊度傻仔多
係ig放啦，會係ig買野既都係傻仔

ig邊度放先